正式宣佈城大陳展楠 喺香港環保之父

推動麥當勞走塑 搞搞下搞到而家周圍都冇飲管

俾大家重溫下先

零售飲筒仲開始坐地起價

展楠幾撚有型

肥撚到 食多左幾多個人既資源?

咁巴閉你就唔係拎住膠袋喇

記得之前有人起埋佢電話

名陲千古

依啲人最撚啱逼佢過返曬原始人生活
佢捱到半年 我跟佢一齊環保

條囡仲拎住個膠袋

死全家

喺你老母

環保之父

iPhone 語音

我都記得有